如果老豆老母當初冇生你

就唔會有你出現
咁就唔會有你依一刻嘅意識出現嘅形式
咁你嘅意識會響邊

你都識講唔會出現啦

會唔會有機會去左第二啲野到 例如動物